# Android_Emulator
Задача разработать ansible плэйбук для развертывания контейнера с Android эмулятором на Ubuntu Server 20.04 на основе эмулятора из этого репозитория: https://github.com/google/android-emulator-container-scripts
